要收一架坦克皮 要幾勁嘅EMP?

其實坦克防唔防emp